原來撐警就可以公然犯罪

呢個社會不得了